出街好似無見過靚仔靚女唔係用iPhone

用an一係毒撚一係廢老
同意請正皮

關咩事

我啲新識既朋友見到我就話一睇你個樣就知係用iphone 我問點解 佢就係同你講既一樣

唔肯定
但咁都有得打飛機
可以肯定樓主只係一個用iphone嘅毒撚

咁都叫打飛機 ？陳述事實

idog又自我感覺良好
你無非都係想聽到呢句啫: 得喇 得喇 知你靚仔啦

靚仔靚女用iPhone 同 用iPhone 嘅都係靚仔靚女 係兩樣野嚟
引哂成班用iPhone 嘅毒撚入嚟ff

樓主係咪想借d意安慰下自己脆弱既心靈，自己讚下自己炸？

我好似無講過自己用iPhone

我呀媽係女人
所以所有女人都係我呀媽

我唔係靚仔 不過身邊靚仔靚女既fd都真係用iphone

You get my point

我女神用samsung

死毒撚出多啲街

D人見到我用AN機都好驚訝

所以連登好多人用AN

無論靚女，醜女都係用iphone, 只有偽娘先用Android

same